邊隻cereal 你最鍾意食?

自己算食得多cereal
超市有賣嘅 好多都食過
啱食完盒milo 一般

之前試過waitrose 原味
好淡無味 要加啲提子乾一齊食

M&S試過 太硬

細個最鍾意蜜糖星星
但大個左發覺無咁好味了
可能大左無食咁甜

我自己唔係一啲人想食營養
純粹係當份treat嘅早餐
巴絲打有咩好推薦?

唔記得牌子，總之係外國牌子
有雜莓乾好好食

呢隻幾好食

唔識野
呢啲肥不肥？

Special k strawberry
同格格趣呢啲朱古力味

但之前好hit hershey’s朱古力夾心
我就覺得好難食

waitrose whole wheat紫色盒
健康
嫌冇味用豆漿

Cinnamon toast crunch

細個食到大到依家結左婚都重有食

聽講過 但好似唔見好多地方有得買

夾心堅難食
期待越大 失望越大

但身邊好多人話好食
同理呢個又係個個話好食 我真係不了

尼個反而有啲想試
759?

之前係Aeon買 可能我唔鐘意nuts/果乾

honey cheerios 世界第一

唔知點解成日都好掛住佢

香港超級市場真係唔多選擇
試下尼款新嘢 韓版有無分別先

依隻我都鍾意！仲有士多啤梨味

呢隻陣朱古力好奇怪 又甜到傻

識食，好香口好好味

呢個好食呀 抹茶個隻

有糖就肥

呢隻細個好鍾意食

普通超級市場有得買？

呢隻好正 又脆口 朱古力味又濃

依個味都好好食

有邊啲就咁乾食都唔錯？

呢隻撈yogurt好夾

老虎粟米片
同日清個幾隻穀類早餐
有水果粒，又飽

買抹茶or maple syrup 試下 真心好食

citysuper

我食過佢隻香蕉味 都好食

呢隻楓糖味好食 但d 乾果有d 硬

我覺得係幾好食, 不過嫌佢有啲甜
如果楓糖味, 會唔會更加甜呀?
想試, 但驚好甜

呢隻Reese's Puffs 好正
有冇人知香港邊度有得賣？City Super 同 Market Place 都搵過值見唔到

呢隻好好味,之前見到Amazon有

同你一模一樣

Donki有

食開呢個

呢隻食過返唔到轉頭

返唔到轉頭

次次啲friends去韓國都托佢地買一大盒返香港

咁可以食抹茶
maple syrup係會甜d 但有陣烤過既香味咁 我幾鍾意

果粒痴牙

日版先好食 足料好多

由細到大都最鍾意食依隻

食開抹茶味

Waitrose或者Post嘅Bran Flakes
Jordans 朱古力/Chucky nuts Country Crisp

邊度有得買？好想食

Weetabix

我唔鐘意個綠色nuts 同提子乾

留名
以前有食WEET-BIX, 最近食DORSET CEREALS

以前係新加坡成日買依隻食，唔知香港有冇

邊到有得買

呢盒定美錄好食d

special k最正

蜜糖星星而家無左蜜糖味
試吓就咁食唔落奶
Milo都係齋啪好食啲

呢隻好食好多
D朱古力入哂落d奶到
淋左都好食
Milo係乾食好食啲

試吓雙併

呢隻既dark chocolate同raisin 都一樣勁好味
香港唔見有

有冇啲低糖嘅好推介 （啱減緊肥嘅人

自己溝muesli 最好食
我有bran flakes, corn flakes, shredded wheats, dried mulberry, dried strawberry, dried raspberry, sliced almond, 加幾粒朱古力味嘅嘢（Hershey’s/ chips ahoy/Oreo ), 溝yogurt/奶/2溝都好食，嫌唔夠甜再加埋蜜糖

健康版就走dried fruits加新鮮生果同mixed seeds

西瓜加yogurt其實好好食

好想喺香港開返間淨賣cereal and muesli

Lm

幾款形狀 我最鍾意格格脆

有無試過用熱朱古力奶沖黎食
好似麥皮咁 好正

就算無糖都好多carbs, 果仁食幾粒好喇，唔好食有乾果嘅，就算無味麥皮都係好多卡路里，但無癮
試下quinoa flakes, spelt flakes呢啲whole grains好少少
減肥要計住黎食，睇成份表做人, d serving size通常好細唔夠飽 睇吓你想點減啦

咁癲，真係未試過熱食cereals
不過chocolate on chocolate係最正

蜜糖味都好食

有冇啲相對健康少少嘅選擇

我鍾意浸完再飲d奶
粟米片都係

唔會買寫中文嘅
一來貴二來唔好食

水貨店買歐美貨大一俗又有，勁多nits又有
日版唔洗講啦

呢隻牌子好好味 有款紅莓加堅果

師兄食開邊隻
試過薯餅型嗰款 好難食 係咪要撈其他嘢

邊到有水貨店?
我只係超市/ 759果啲買過

而家好多小店抄福建360同價真盞的

係窩 價真盞好似都幾多
但附近無分店

就係原味薯餅型嗰款呀
我都剩係就咁加奶食
之前英國留學食慣咗

不過我記得佢有出一隻有朱古力喺入面
嗰隻好食啲
個樣係迷你版 一粒粒咁

呢隻睇落好吸引

Weetabix 不過冇味

格格脆，基本上係唯一中意既cereal

宜家香港仲有無？
見韓國有類似嘅

好好食但好耐無見過

奉勸大家一句唔好成日食

Citysuper有

當treat食我好鍾意 frosty flakes
不過真係超唔健康

迷你版好少見
薯餅唔浸食就超硬 浸完變糊仔 我仲要配無糖豆漿
嗰排朝早食到好沮喪

呢個牌子所有朱古力cereal都好食
非常欣賞佢朱古力片切到好碎 加上每款啲脆脆都有唔同 但預咗甜同好肥

之前喺yuu 見過迷你版不過唔知係咪朱古力味
我通常都就咁落凍奶之後就食 唔好落太多奶
趁佢仲有少少脆脆地又未完全冧曬

隻cereal 本身已經冇糖咁濟
巴打你仲要配無糖豆漿
食得咁健康呀

藍yuu? 有舖架咩?
我對嗰隻薯餅有陰影了 見到迷你版再試啦
我都唔記得點解 嗰排應該懶健康 你睇我樓上推介隻double chocolate

鍾意食呢隻nutri-grain，但香港賣得好貴，有冇人知邊度買會平啲？

或者有冇其他puff類又唔太甜嘅推介？

超正之後啲牛奶變成朱古力奶

好邪惡 我鍾意

想問下邊到有得買？

呢款真係好撚好食

Hktvmall

抹茶味先好食，呢隻硬到仆街

個人覺得普通
唔算好好食個隻
但係都唔差嘅

邊度有得賣?